<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><items termsofuse="https://boardgamegeek.com/xmlapi/termsofuse"><item type="boardgame" id="389407">
         <thumbnail>https://cf.geekdo-images.com/N_qN6eM7SdDJKDFe9xqtzg__thumb/img/F8TFHhSJB2ozWYL5Tn6ak_BHHxM=/fit-in/200x150/filters:strip_icc()/pic7541292.png</thumbnail>
      <image>https://cf.geekdo-images.com/N_qN6eM7SdDJKDFe9xqtzg__original/img/CyxYiwQjPbGft15sfDpbxH5JWRs=/0x0/filters:format(png)/pic7541292.png</image>
                                     				
				<name type="primary" sortindex="1" value="Sì, Oscuro Signore! Luxastra" />
			
						                           
						               													<description>Aye, Dark Overlord! is a fantasy party game filled with humor that's fast to play and easy to learn.&amp;#10;&amp;#10;Each player is an evil goblin servant of the evil Dark Overlord &amp;mdash; Rigor Mortis, the Master of all Evils &amp;mdash; and all of them are gathered at the Dark Overlord's knees to explain why they brought that last important mission, ordered by &amp;quot;His Evil Excellence&amp;quot; himself, to failure again. Panic wraps you in its freezing grip; what can you do to save your poor skin? Could you say you are not the one to blame, but your inept companions? Yes, of course, that's the solution! There is only one little problem: They've probably got exactly the same idea...and the Dark Overlord is not known for his mercy...&amp;#10;&amp;#10;This roleplaying game is all about telling lies and shifting the blame on your poor fellow ones, so the righteous wrath of your Master can give them what they deserve!&amp;#10;&amp;#10;Aye, Dark Overlord! Luxastra is a new version of Aye, Dark Overlord! that is playable on its own while also capable of being combined with the original game (red and/or green box).&amp;#10;&amp;#10;&amp;#9;&amp;#9;&amp;#9;&amp;#9;&amp;#10;&amp;#9;&amp;#9;&amp;#9;&amp;#9;&amp;#10;&amp;#9;&amp;#9;&amp;#9;&amp;#9;&amp;#9;==============================================&amp;#10;&amp;#10;Ci&amp;ograve; che non sar&amp;agrave; salvato, sar&amp;agrave; purgato!&amp;#10;&amp;#10;Mille fuochi fatui si illuminano, quando fai ritorno nella sala del Trono Profano dopo un&amp;rsquo;altra missione andata male. Il Sovrano Piumato, primo fra i sette D&amp;egrave;i Antichi, non ne sar&amp;agrave; certo compiaciuto! Presto sarai dinanzi al Suo cospetto, ed Egli ti interrogher&amp;agrave; su questo ennesimo fallimento.&amp;#10;&amp;#10;Che fare per conservare integra la pellaccia? Magari potresti raccontargli che la colpa non &amp;egrave; tua, ma di quegli imbecilli dei tuoi compari? Ma s&amp;igrave;, certo! Ecco la soluzione! C&amp;rsquo;&amp;egrave; un solo, piccolo problema: la stessa cosa sar&amp;agrave; venuta in mente anche a loro.&amp;#10;&amp;#10;Racconta panzane! Scarica la Colpa! Salvati dalla delusione senza piet&amp;agrave; del Re Corvo! Fa il suo grande ritorno S&amp;igrave;, Oscuro Signore, party game dal tono scanzonato e umoristico, questa volta in salsa Luxastra: l&amp;rsquo;amatissima campagna di gioco di ruolo in streaming su YouTube del gruppo di InnTale. Veloce da imparare e facile da giocare, per S&amp;igrave; Oscuro Signore &amp;ndash; Luxastra sono sufficienti alcuni amici e un po&amp;rsquo; di fantasia. Gli incompetenti e inetti servitori del Re Corvo, Dio antico dalle motivazioni imperscrutabili, dovranno giustificarsi davanti al loro Signore, inventando storie improbabili e scaricando la colpa sui loro compagni di sventura.&amp;#10;&amp;#10;S&amp;igrave;, Oscuro Signore! Luxastra &amp;egrave; un  gioco completo che pu&amp;ograve; essere giocato singolarmente oppure pu&amp;ograve; essere combinato in un unico grande gioco con il set rosso e verde di S&amp;igrave;, Oscuro Signore. Contiene nuovi modi di scaricare la colpa e un&amp;rsquo;enorme quantit&amp;agrave; di nuove e bellissime carte spunto.&amp;#10;&amp;#10;</description>
										      	               				<yearpublished value="2023" />
						               				<minplayers value="4" />
						               				<maxplayers value="7" />
						      			<poll name="suggested_numplayers" title="User Suggested Number of Players" totalvotes="0">
			
		<results numplayers="7+">		
				</results>					
	</poll> 			               				<playingtime value="30" />
						               				<minplaytime value="20" />
						               				<maxplaytime value="30" />
						               				<minage value="8" />
						      			<poll name="suggested_playerage" title="User Suggested Player Age" totalvotes="0">
	</poll> 			      			<poll name="language_dependence" title="Language Dependence" totalvotes="0">
	</poll> 			      			 			      				
		 			

			
		
					<link type="boardgamecategory" id="1002" value="Card Game" />
		
									
				
		 			

			
		
					<link type="boardgamecategory" id="1010" value="Fantasy" />
		
									
				
		 			

			
		
					<link type="boardgamecategory" id="1079" value="Humor" />
		
									
				
		 			

			
		
					<link type="boardgamecategory" id="1030" value="Party Game" />
		
									
			

			      				
		 			

			
		
					<link type="boardgamemechanic" id="2073" value="Acting" />
		
									
				
		 			

			
		
					<link type="boardgamemechanic" id="2028" value="Role Playing" />
		
									
				
		 			

			
		
					<link type="boardgamemechanic" id="2821" value="Single Loser Game" />
		
									
				
		 			

			
		
					<link type="boardgamemechanic" id="2027" value="Storytelling" />
		
									
			

			      			

			      			

			      			

			      			

			      				
		 			

			
		
					<link type="boardgameintegration" id="216014" value="Aye, Dark Overlord! The Green Box" />
		
									
				
		 			

			
		
					<link type="boardgameintegration" id="18723" value="Aye, Dark Overlord! The Red Box" />
		
									
			

			      			

			      			

			      			

			      			

			      	      	      			

			      			

			      	      				
		 			

			
		
					<link type="boardgamepublisher" id="27654" value="Pendragon Game Studio" />
		
									
			

			
	

	

	
	
	
   		<statistics page="1">
								<ratings >
			<usersrated value="1" />
			<average value="9" />
			<bayesaverage value="0" />

			<ranks>
															<rank type="subtype" id="1" name="boardgame" friendlyname="Board Game Rank" value="Not Ranked" bayesaverage="Not Ranked" />
												</ranks>

			<stddev value="0" />
			<median value="0" />
			<owned value="1" />
			<trading value="0" />
			<wanting value="0" />
			<wishing value="0" />
			<numcomments value="0" />
			<numweights value="0" />
			<averageweight value="0" />
			</ratings>
								</statistics>
     
	
          
</item>
</items>